喺/去緊煲底嘅 聽日先係重頭戲 2揀1一定留聽日

而家出/喺現場嘅巴絲多謝你地先

今日嘅事到而家都的確好令人氣憤
不過想大家搞清楚，聽日一定要出

如果覺得自己會因為出黎而聽日出唔到，相信係大家都唔會想見到嘅結局。

如果要2揀1,請留力聽日
有能力出哂嘅各位，辛苦哂

講明先，唔係分化，我自己都喺煲底現場

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

630/71］71朝早08:00升旗 請6月30晚出黎煲底留守 否則太遲啦

【七一升級·屌爆升旗禮（2）】集中火力 對準會展 不撤不散

裝備及戰術POST！

71 打機指南

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

【更新】【戰棋game】第7-1關NPC佈陣圖

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

聽朝頭班車

push

如果要揀嘅，請揀71，唔好因小失大

好多過夜的

630/71］71朝早08:00升旗 請6月30晚出黎煲底留守 否則太遲啦

今晚留守咪得囉

我知，只係身邊唔少人都係會揀一日黎出，只係怕啲人覺得今日攰，放棄聽日

推